[I/A] [繁中] [台港澳] Disney Tsum Tsum Land (1) 終於等到台港+事前登錄

日版已經出咗一段時間，起碼一年
新穎泡泡龍玩法

事前登陸開催中！！
事前登錄link：
Facebook：

Lm

台灣公司伐理?
幾多個月服結束營運?

台灣公司代理?
幾多個月服結束營運?

好似係代理RO果間
唔好嚇我啊 等左咁耐 唔好執

執唔執笠, 決定權響你地手上
課金吧少年

lm

大家記住登記攞野！

唔該巴打

有冇巴打互加

點加？

要對方未register 過先得

幾時有得玩？

tsum tsum 玩到悶 睇下依隻玩咩先

日版撚
可以教你地玩
超人老母同黑魔女龍好強，抽中要煲爆佢地

有冇評價網睇

事前12揀1邊隻勁

求其揀，我費事成日都係米老鼠揀咗阿布

幾多號玩得？
揀咗olaf

我每日都有睇佢有冇update
但淨係知Android play store有得pre-registar先

今日完事前唔知幾時出？

邊度話完事前

4月16日！

卡住 連線中...
玩唔到

3:30開sever

oic

玩緊 刷緊首抽 要刷隻有愛嘅

有冇話要抽邊隻

隻game仲未有elsa儲起D鑽石等佢出

用緊麥坤 幾正

用QR Code 加有石

之前玩日版
班比好撚勁

係咪不刪檔測試？

係

求加好友

留名加好友

小飛象集字點先拎到d字
一個象字都冇

有無話抽到邊幾隻好啲
用緊小叮噹

抽到大眼仔 暫時覺得幾勁

抽到杯麵幾好用

唔該唔該

唔該晒大家

單抽定十連好

係咪無得抽首抽? 我見遊客都要連google acc

有一次免費抽。我中左S

唔該

我都係一開始個免費抽出左杯麵

之後抽都係垃圾多決定儲埋等十連
完關抽中彩虹珠都有機會出S
睇你心唔心急

幫手點

點解咁難抽中S, 開ser開始玩咗兩日都冇一隻

大家事前登陸儲到幾多積分？
我得520, 應該上唔到900

個事前登陸其實點拎？

佢facebook話公測當日12點後，就可以拎
但公測日期仲未定

哦，不過而家唔知係咪要用fb果個acc玩，唔知禮品點派

每日3點重置嘅 10石單抽好似抵d

咩重置

我都覺
不過出垃圾

抽到阿拉丁幾好用 出完絕招多數好多combo

一齊玩

10連係咪保證有一隻S?
如果係都算ok

即係每日都有一次10石抽一次嘅機會，第二日嘅3點會可以再抽

都係架，仲送小飛象

我準備抽。 祝我好運

hahha我辛苦儲落
成個月每日登入先有2000分嘅大眼仔，
俾你一野抽倒

中咩S!

算唔算好運

唔清楚

其實快會唔會多啲分?定無關係一下下睇準仲好?
去到第4個場28關卡關

邊到搵咁多朋友

咁快儲到250粒石？

突然開唔到apps秒彈
係我問題？
求教

我都係放左條link係到等大家幫手
不過我都send左invite俾好多friend
同埋每日抽一抽

條link點用？人地要登記左先得？

3隻S

玩到map2 差唔多啦

一起在迪士尼 Tsum Tsum Land中玩耍吧！點擊URL後讓我們成為好朋友吧！

加好友

幫幫手

要放條事前link，跟住你個friend要用fb手機登記先有一次機會抽分

去到第4個城堡已經好難3星

第四個城堡已經卡關點算好

same打到十幾關
btw事前登錄有未 我見佢寫尚未公佈

點先可以儲到d字？

互相幫忙

邊度搵到呢版?

點先可拎高D分...卡關了已經...在4-21.....
已經無斷...仲要課金左白雪公主

MAP-->主題專區-->拉向右-->收集兌換

reset完第一下係彩虹波
抽唔抽好？

杯麵真心勁

好似話打關就有字

幫幫手 唔該大家

差5隻"象"就換到，定係換曬彩虹波好？
有冇巴打已經有小飛象？勁就換

各位記住放QR CODE係到係冇用架，因為離開版面個code就會失效

請加我好友
ID: 許志安
(杯麵)頭像

日版第一隻就係用佢 中等水平喇
技係將自己五隻小飛象變大

個象字難出到

邊度睇啲字...完全搵唔到

右上角有個主題專區

原來map1先有。去左map2睇唔到

咁要點先加到好友

有無人入唔到個賽車

互助

請問 可唔可以刷完首抽 再綁返落fb度架

呢版邊到禁出黎

呢個版杯麵差唔多最勁

打名都得嘅，但係冇石

ching share下啲S好喎

冇S 打到50萬

一隻杯麵就已經1000萬 好癲

有冇得刷首抽？

杯麵一開始係有幾分?

留名先

我卡住4-27 呢加不斷玩番舊個D 拎番個三星
等多25石就10連

抽到反斗車王黃色果隻S級
都幾好用

依2隻好唔好用

有s已是贏家

而家啲鋪頭上限就係4間？
定我未開到後面嗰啲

小弟日板玩家，已爆機

最強一定是星戰skywalker，一隻足夠爆機全3星，可以連續出技瘋狂combo，一下技拎50萬分

其他無9用，唔好晒錢去課金

有方法可以刷S

日板我一蚊都無課過

唔好浪費石，無用的，後期用佢地你一定過唔到板

後期好多波要打3下先爆，或者除左爆炸先爆

得極少人物出技有直接爆石功能

Skywalker每出一次技會爆3粒效果波，再爆一排30隻skywalker，無限charge技無限爆石

而家個小飛象活動啲字點拎架

請問skywalkee係咪好耐先出？

果時星戰有電影，所以一個半月就出左

台板真是唔知幾時出，

而家佢比你抽果d S人物全部是下位廢S

有石一定要留，同埋儲金

想問埋d人物想買零食洗唔洗理？
係咪買比主要用個d就得？

限定黎？

買零食係升人物lv，越高lv做既combo 分數會越高
非S唔需要餵，留錢餵S，
但幫人餵最好，你餵朋友果隻，佢有經驗，你自己隻main都有經驗，而且仲會有bonus

Yes

台版未必出
宜家卡左係第四個城堡

冇s角根本唔洗打後期

S暫時得一隻小鹿斑比
完場射波射返黎
係咪用死佢就得
唔好用鑽抽

10抽係咪無補底S, 咁係唔係抽每日10石單抽扺D

卡關之後有咩做

事前登錄d獎勵幾時先攞得咖

玩返之前關拎三星，儲250鑽十抽換小飛象

成村frd卡係第四個圖第26關

小飛象字係咪返去map 1 狂打就刷到

同問

同問 完全唔知點拎

小飛象用10+1抽換, 儲字活動換其他
同埋小飛象招技唔好用

一起在迪士尼 Tsum Tsum Land中玩耍吧！點擊URL後讓我們成為好朋友吧！

求加好友

無彩

點智250石

點儲

一抽中左隻杯麵 好勁

應該玩咩mode都會有 但係唔知幾時拎到

10石?

隻小飛象值唔值得用一次十抽換
定留返等勁tsum出

唔值 垃圾

唉 我每場完左果兩次噴射抽，成日都會跌同中彩蛋，但次次都唔跌S

真係睇運 我彩波唔中S
反而白波出左隻麥昆比我
好好用 真係養生心態咁玩就Ok

今日終於齊250石
見大家都話小飛象廢就去咗單抽
中杯面 啲分升到勁高

打左4個城先中一粒咋 sosad

中左幾隻S 都唔夠一隻杯面勁

216 開始卡住

好多S都垃圾 唔夠杯麵勁

咁杯麵值唔值得用卷喺佢度？

會月reset 但唔會用石開😂

真係要每日登入奬勵同埋關卡拎石
隻game 送石少到乜咁 但係抽又要一大堆石

樓上有人話遲d出既 一隻比一隻勁
我覺得可以等下先 唔洗咁衝動住

卡左起27關3日

隻game無stitch?

應該係未出

有小飛象，小鹿斑比，大眼仔
有無建議常用邊個？

跪求大家幫手

連左fb之後有冇得再刷首抽

有冇人知呢隻日版評價如何
我自己覺得好用過阿拉丁同白雪

城堡刷分正
我用呢隻刷到500萬分

我都愈覺得幾好用呀
升左先算

呢隻同杯麵都好勁

好難玩
有冇技巧分享

慢慢打 唔洗急住射 + 唔好瞄太耐

新pool好唔好抽？

一樣
我啲TsumTsum太廢

要log out再開新account (we game)刷
事前登錄啲獎勵應該照攞到，因為啲獎勵用序號換

用25石已經+1啦 容咩易，仲要時不時有啲卷比你升
我冇課都升咗隻+8貝兒
仲剩300幾石等出luke

啲卷限時迫人用好狗唔比人留起佢

新米妮幾好用 拎黎打比賽多人成倍分

你抽到咪+1

抽中左小熊維尼
但到而家都唔係好識點玩 點刷到幾百萬分
點先知而家果隻係咪會射穿
同埋有無得送野比人？

活動新tsum tsum 之後仲有冇得抽？定係限時tsum?

一抽到隻麥坤就過到嚕
岩岩開彩虹又開到隻毛怪好似都唔錯
我都唔知升邊隻好，仲抽唔抽好

有無人教下我

我覺得反斗車王好勁

佢送粒s波限六日要用，到期限果日焗住洗晒本身啲彩虹波。

1.唔明咩射穿
2. 人地問你拎飛，你先俾到人

點先知果粒公仔係咪可以射到底
轉蛋 tsum tsum 有無得送比人

只有同一個tsum會黐實，唔同類會穿過
玩嘅時候不妨撳實粒tsum, 係撳唔好拉
佢會顯示同類分佈係邊

tsum冇得送俾人，只可以send去朋友到俾朋友餵

唔該晒 仲係卡左關 tsum越高lv係咪會越高分
唔明城堡果到點解d fd可以幾百萬

有冇人同我一樣而家開game開唔到，係咁彈網絡發生錯誤?

要上幾百萬應該要出場嘅全部/大部分tsum 都係S+有升過

都係入唔到

我都係

全世界死sever 慘

事前我揀左跳跳虎，點知啱啱抽到但係原來唔係s
事前都唔送s咁寒酸架

個聯盟活動咁難打既...升到3就成日輸

個事前登錄 邊度拎?

呢度兌換

成個game充滿呃錢feel

暫時課左白雪...
但唔夠打....
好辛苦儲夠250鑽十抽拎左個杯麵打

跪求幫手

大家而家一共開左幾多角色?
我而家有47個...6個S...主力用杯麵

暫時4隻S
得隻車王有d用

我玩到第2個地圖的第三關炸

1lvl 嘅3眼仔竟然打倒三百幾萬分！
我嘅47lvl白雪都打唔倒咁高

用佢送既野黎屈S

btw只係一個小小嘅心得分享，
可能有啲人已經會咁做

如果大家玩嘅時候發現彈出去嘅tsum係過半版都唔會撞同類，不妨試下用横掃技巧

空泡泡係其中一個最大的敵人，横掃唔單單可以清走空泡泡，仲可以搞郁下其他tsum，分分鐘會負碌組合倒其他tsum

不過記住，呢招永遠都係一個賭博
好可能彈完出去冇事發生。

最後，記得睇清楚係咪真係冇同類先好射

有無人呢個logo 卡咗係畫面㩒唔到又郁唔到?

9 個S , 主力用杯面。0 課金

有無Ching加好友

岩岩用十石抽中左皇家daisy ,打活動好有用

有皇家米妮, 但頂部角位無泡會打空炮, 睇轉蛋演示好似黛絲招技勁好多

點樣清走寶藏貨架？佢送俾我啲石頭放唔到入去

唔係石頭 喺彩虹泡泡

去Tsum 機會道㩒 重置50/50

日版撚
你唔係打算喺賽車攞全國排名100內嘅話，根本唔需要課金
同埋你抽到勁tsumtsum都要有技術
好多廢人拎住隻勁野玩都係得低分

加油啦各位

巴打有玩日版?可以加我

日版依加好易中S，同埋好多種S tsum
加我 BadBee

杯麵真係好惡，暫時淨係開game課左白雪，6隻S夠keep住城堡第一

唔知中文版有咩S
如果有Gaston/超人老母/復活節chip，記得用佢地，好op
日版所有高手都會用

小木偶暫時黎講起呢堆s黎講算唔算勁

唔勁

更新咗
終於有10抽必中1 S

請問點刷首抽，同埋連左fb可唔可以解挷？

垃撚圾，踢佢出S就岩

開心一起玩個一字咁撚難有

點樣先可以有兌換s卷

禁親入去主題專區就禁咩制都冇反應
有冇巴絲都係咁

又有新活動了~~

新活動d報酬鳩到呢

淨係課左白雪禮包
主用76車王 暫時最高1100萬分

上個活動我每日玩十幾場，新活動玩兩三場已經唔想玩

打咗成>330,000分
個紫色同粉紅色點心嘅出貨率超低
仲要最多只係可以換一張轉蛋券同一張進階劵
上次個集字活動相對之下好好多

我以為上個活動係升ranking嗰個添
依家好似有另一個集字

係喎早幾日見唔到
咁對比返聯盟活動
我打到最高嗰級
都送幾多彩虹波同券
吸引力大好多

Btw今次隻愛麗絲喺”有得變大”嘅情況下係幾好用
最勁試過出完技即刻recharge返75%
隻皇家Daisy都唔夠佢嚟

隻愛麗絲幾好用

dllm
辛辛苦苦儲夠250石
比個公主我

死server?

應該係

其實愛麗絲算唔算勁